---
title: 'Eclipse中的本地历史记录'
date: 2011-12-20T03:32:00.000-08:00
draft: false
aliases: [ "/2011/12/eclipse.html" ]
tags : [资源]
---

> 很久之前，曾经用过一个代码编辑器，具体名字叫什么不记得了，但对我印象最深的是他的本地修改历史记录。我一直在意代码的历史记录，以至于在本地搞个vss来保存不同的版本。现在用的是svn。但总觉得许多时候本地修改记录本地来记录更合适一些。今天使用Eclipse时突然发现有个本地历史的功能，原来我想要的功能在Eclipse中已经包含了。

首先我们可以看看关于本地历史的设置位置：

窗口->首选项->常用->工作空间->本地历史,默认设置如下图所示:

![](http://hi.csdn.net/attachment/201111/18/0_1321606552MF2m.gif)

这三个项分别是：

*   保留天数（每个修改记录的最多保留天数）;
*   最大历史数量（每个文件修改所保留的最大版本数量）；
*   每文件的最大文件大小（所有保留记录最大占用的空间）；

我们可以根据自己的情况进行设置。然后就可以从文件列表中直接打开本地历史记录了，还集成了比较功能呢。